hi 淡友 （223）

開定先

殺270牛呀

期指係咁衝上 想點呀

開場咁似琴日

今日劇本一樣？ 咩位開熊都贏？

牛熊兩難位

270

好想睇 藍籌全線下跌既新聞呀

跌1000點好唔好

270牛 咪撚走喇

琴晚咪係囉

近熊街貨咁高？

又千跌之日

琴日睇到喇

上證穿2700 淡友提防！

今日仲係無新熊

跌夠2000 啦

2638先同我講野

熊軍全軍追殺270殺

有無人玩極限牛

呀爺會唔會朝早就托市

諗住千點跌之日
就係開市268，諗住會有3-4百點汁，不問價入，點知個浪就反彈開始

想
尋日比人打左靶

有特價牛 58926

最好就係今晚

未訓醒

熊軍總司令呢？

58362仲正

開市放左隻熊先

彭兄睇去到25X?

大戶表示多謝惠顧

提提大家, 上證穿左2700

不死傳說

62852升破0.2

屌 又比270走

特價平熊快執

今日睇黎係升災wo

淡友撻q

QQ話咁快俾散户狂掃！

WHY 788 SING

走曬熊了

上證開市都插緊但恆指好似跌唔落

阿爺上力

反高潮

爺西倒升

阿爺出手了

引牛

嘩屌那星 咩事係咁升

連登仔燈死自己

升返

郭嘉又出手保2700

多謝老麥加大成功

多謝彭巴，跟左

極速轉燈

嘩屌期指

又燈爆

到牛軍開party

我知錯啦...唔好再夾

開市入唔到Q牛,咁就50格...

挾

搞咩

隻極限牛輕鬆十幾格

阿爺夾爆淡友 真係反高潮

一野插上去

冇力升了

補完裂口 跌得！

跟連燈對家買，贏錢機率高到

已走牛 13格

去番琴日收市位

15格即走

in連指we trust

牛軍好high埋呢幾分鐘

馬後

反唔到幾耐 有種托返去280繼續range

冇事喇，回番喇

升返700？

岩岩咁升
有冇人撈底

12點前買定離手

熊軍

過夜59694
開市即放轉買59259

有種就升返700點

阿爺出爆左手 shit 咁唯有睇戲

牛3喇

原來今日平保除淨 唔怪得咁硬

反左兩次手 正

開put,實會試270

熊軍必勝

又到熊軍開party

扮咩升

大家係咪唔敢熊

插爆佢二幻六

59694自由搏擊到

屌你老母 跌撚爆佢

隻極限牛有23格 不過而家得番14格

又比人震走 最低位走隻熊

唔彈點沽

未確認阿爺是否派錢 驚驚

PUT PUT車可以開啦

得10格

見D熊太貴
幫手殺下價

熊軍小心！今日跌唔落要走！我食左1半

係呀

有冇270 put介紹

再入番

未食呀, DKLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇個人民幣又係托完一下就算 on99

啊爺睇黎只想守住2700

上證又轉燈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

追牛豬十格

人仔隊到7未

熊佢老母

QQ put走了

平保put唔put得，佢條撚屌係咪有d消息禁住

25836

極限牛得番4格

喂呀
理我感受, OK ?

WHY NOT 追熊贏十格?

經驗教訓寧願高追都唔好同個市作對

下午牛全開 國家隊一定黎

好的, 抱抱, 我又數錢喇

加左菇，270就食先

爽呀

驚驚地佢12點反高潮

唔洗開會咩

轟啊

冇貨係手表示今日睇市

穿完270處女膜先走啦，依家係前戲

又瀨屎啦

嘩overshoot唔是唔執錢嘛

你啱

富途散戶繼續做韮菜

買熊日日好

北水啲ON9

恆指直衝52周底

跌唔落

WHY 788 SING GUM LUN DOU GA

牙爺無哂符fit

好彩入番

爆上

放左?

BECOS U SOLD ALL

一直以黎都未試過升超過3格架

又引牛

幻覺黎

連燈即市都好燈 話牛即刻跌 加沽就升返

想今日引到268過2000張

唔洗講 今日逄高加沽

又轉燈

一定係, 除非唔係

黑暗嘅盡頭就是黎明

爆上爆落 我炒唔起

原來係引熊

今日升返少少都好合理 聽日再跌過

Put 埋1299

牛 熊都跌 點玩呀

唔要黎明, 要劉華OK ?

今日好似瀉唔落咁

等緊個2000億關稅咋

270托住唔殺
行range上去補裂口啦

J住先

大戶9 chok 等消息 食花生

280熊點都要殺一轉架喇

而家唔鍾意張學友啦

信念

上証轉燈

濕晒啦

上證+13

中國火箭。jpg

1299

今日睇黎要升番琴日跌個d

好想沽

270牛 汁兩轉都廿幾格 夠膽汁既話

港女唔撚郁

引緊咩，我睇唔透

再食4格牛 算數收工

逢高加沽

J左邊定右邊好

你講咗出黎，會燈
勸你即刻轉呔買升

熊軍要有信念?

今日咁照顧睇指標既小朋友既

我覺得要沽 但上證又咁

廿和Q牛 收工

食左13格牛

雙頂 反手加牛

Q沽

左牛右熊

早晨

左邊for sure

仆你個街 一入Q沽 即輸30格

點解大陸同香港差咁遠

Qq比啲力

你老婆醒未, 成晚都掛住佢, 訓唔著

熊軍上呀

CLS

痴線
買D玩具玩下啦

上證+14 恆指唔跟 代表咩

有冇極限牛軍數完錢

即係比機會牛

嘩咁快
12點先啦

嬴粒糖

港獨

企穩272

極限牛只食得13格

5手 +1

09:11
中國央行就7天、14天、28天和63天期逆回購需求詢量。

09:12
央行今日零投放零回籠
中國央行連續第十二個交易日不開展逆回購操作，今日無逆回購到期。

淡友小心，爺西有D想聽日放水托市

手持熊走唔走好

阿爺無救埋人仔 唔係爆高d

2000億結果係咪中午12點宣布？

今日會繼續跌

自己定止賺位

冇確定時間... 只係話今個星期今個星期咁樣

等11點直插無水花

放心啦 實放 唔放點頂住個2000億關稅

thanks
my 羊架

係唔係on9架 牛熊都跌。食左得冠格 屌咩

牛又綠燈 熊又綠燈
乜撚野玩法啊

屌又諗住轉燈

但係坐緊幾格 尋日果D我放晒

傳說中既牛熊雙開必勝大法

正阿

睇左啦咁早?

為應付2千億
阿爺唔想個市冧，會出黎救市
阿婆都識玩

隻q牛跟恆指升lol 明明qq無郁過

Implied volatility 上升

上證好勁但港女冇乜力

屌我寧願佢宣布完一下跌落去
好撚過係到磨

唔敢博個2000億 吉倉先

屌 兩邊既價都郁得好勁

手持牛熊都正數

係唔係12點開始?

早左返office睇左之後要辦工

大贏家

牛熊又有引伸波幅

...

1299 今早真係嚇鬼

有冇牛仔NO. 比隻我玩下

我隻牛死左

近既 59289

換股20000都買

291熊 驚西咩

個feel似阿爺托，大户就質低

應該準備一棍爆邊，睇跌

乜鳩都唔驚 驚國家隊

係咪測試緊色盲

國家隊係勁嘅, 而家就唔會軟緊啦, 一路爆升上+30, +50

應該都係跌
大陸爆到十幾點香港無反應
唔同玩相反方向?

在價格長期下跌中再出現大陰燭，顯示市況持續疲弱。跟著形成曙光初現形態，顯示有見底回升的跡象。翌日的裂口高開更確認了曙光初現的向好訊號，價格也在隨後數星期持續攀升。

今日仲未夠曙光

不死大戶熊

快D升啦

我想問, 中銀而家買得過嗎

你買就會創新低 自己諗

鐵塔放左未

係呢個位集咁耐氣最後咪又係漏氣 收皮啦 插啦 要出街啊屌你

放左

又係度妹下妹下

今日食花生算

銀行股, 用黎收息都OK呀
而家都低位啦

買中興啦

今日唔會夾到，因為關稅最快都要今日之後先公布實施

日經reply

玩牛熊 ?

識D野

平安gogogo

之前有朋友叫我買
但我買無
半日升左1蚊

友邦加油

但又慢慢升返上去

今日一靜不如一動 大户撚狗咁撚個市

一個鐘 300億 算唔算多？

好想入牛
有沒人禁住我

到而家都確認唔到國家隊想點

好撚多

今日千億成交但跌代表咩

好撚多但係仲係陽燭 咁要小心

今日吉倉食花生算
咁好炒嘅即市都要蝕1k
等反彈浪

跌呀，引左咁多牛牛仲唔跌

CALL 定PUT 牛定熊先

食完飯 等大肉棍

佢玩正股

國家隊都唔知侵侵想點 太難捉摸啦

正股收息呀

人仔上證都救D唔救D 驚佢一陣落到去又一大棍

其實我覺得你係大戶
百幾萬拿黎收息穩陣

Q熊來了

唔知想點就要爆升做勢

今朝又話牛的

咪升左囉 你930入既話

又返原位 2個浪一模一樣

今日d大將軍去曬開會

成副身家都無百幾萬
我窮閪黎架咋

268既牛 今日真係好撚彩

270再彈多野俾我食多轉先

一個鐘都沒 彈唔到100點

代表咩？

冇影響

師父最新指示

北水斬完倉 港股就可以彈

經過昨日大跌七百多點之後，今早開市後市況尚算穏定，恆指暫時仍能守得住27000水平。但首15分鐘市況仍然反覆，始終經過昨天的暴跌，上午相信仍會有斬倉盤出籠，令市況受壓。昨日之跌市，除了印尼之外，香港跌幅算是全球第二大，原因主要是新興市場匯價波動，以及美國對華2000億美元入口貨徵關稅的憂慮。然而，單就此兩件事件，港股的反應有點兒過敏，相信問題應該不止此。

昨日見到的另一個訊號，就是「北水」愛股全面性捱沽，似乎昨日的跌，也關乎到內地資金鏈的問題。其實在過去一年以來，內地投資者借孖展炒港股的風氣頗盛行，在內地收緊兩融的情況下，只要港股每跌一級，北水就要斬一次倉。正是「成也北水 敗也北水」！既然過去一年的升，是靠北水來「亂咁掃高」，故此，每當跌市，港股的走勢往往較外圍股市的表現為差。

今日大市初步於27000點喘定，能否反攻要視乎內地北水，還有沒有斬倉盤需要出來沽貨。故此，上午市況仍會波動。只要過了上午市況仍然穩定，北水的斬倉沽盤仍未出來，下午有望作出反彈。

270

大户話咁快又撚番上去

7300又食價

彈埋呢轉 肯決定走勢未

上次關稅係幾點公布

同師傅對著幹

相信問題應該不止此 星期二托高完咪要跌返

又伏我。。。

大戶可恥

呢100點有排撚 又驚左一巴右一巴 食花生好過

可以殺270牛呀

今日真係港獨 上證回落 恆指就升返

食緊花生 呢轉捉到佢彈都唔敢玩牛

窮閪玩乜股票

欺師滅祖

平保75真係超級鑽石低,大家可以放心牛/CALL

期指好貼價

12點 好似係

係都939啦

俾同事引誘

人夫，我去左搞double A ，無玩平保，下次同你共同進退

似想升，今朝無走put

又上番去 點玩

我就手速唔夠快 食花生好過

前幾次公佈之前就跌, 公佈後升返唔少
今次公佈前升, 公佈後會唔會跌

一升又比人質低

上上落落

隻59694 熊......一掃就升4格.

有考慮過
之前有朋友7蚊樓上叫我買

268 必死

幾時死呀

好啦,我慢慢坐

重倉！

700 隻垃圾 妹撚完未

同280一樣.. 不過唔知邊面死先.. 睇戲算

下午應該：升番200點

多數升.....跟財演講既相反買就啱

我都唔知

今日似係唔上唔落 唔會走大單邊

巴打你有冇貨先

坐到天荒地老

遠熊=最近熊

好快補跌

遠熊 = 大戶熊

呀爺想扯 但港女冇力

牛ing

唔係啦, 你睇阿爺D成交價都縮晒水啦

留名睇穿唔到270，上返280

我重諗緊入唔入PUT好

應該係儲緊氣爆邊....但係會爆邊一邊呢...

只信人仔走勢 比較誠實

跌

依家咩情況?

無 磨緊

又要排隊

有無大戶牛

今日殺到第3隻好喇，食唔晒

睇親都好笑

5 分鐘個三角, 就玩完

今日700 只會跌。不會升

我已經入左恆put同1299put

尋日搵過未有蹤跡

其實我想入QQ CALL

今日都好chok下

好照顧圖表派

姐係繼續跌

穿310最好

QQ我睇300蚊

我唔想見到270

離岸 6.85 睇國家隊出唔出手了

升軌穿左

冇得唔出手 老美講左人仔一貶得多就當佢係貨幣操縱國 迫你燒銀紙

不了
咁繼續望佢回到 27090 好過

放心 好快有撚番上去 chok撚到

昨日跌咁多都唔彈下

聽日先啦，依家無錢

真係好誇張

買熊
睇命運石
跟住會有5格食

仲唔跌，連阿爺都紅埋

次次咁常下都出手 好驚佢

紫巴係咪遠熊？

即市你要食幾多格為合理

而家連大戶都好驚上證咁, 沽都唔太夠膽

3,5,10,20

富貴險中求，驚就開put

逆周期精子

如果而家恒指呢個位係反映晒2000一億一炮過既影響 咁就算關稅出黎係分批實施定係一炮過 恒指點都唔會跌

而家唔入牛仲等幾時

買親牛都輸一半以上

問題係中央點反擊
整多2000億俾美帝 恒指又跌多700

250見

人地一格一萬 你覺得呢

點做到
今朝嗰隻極限牛 見就爆買食左幾轉

差100幾點。我唔撚想見到270呀 屌

期指穿咗271 無力彈

今次係十年難得一遇既好機會，俾曬劇情預告

爺閪最鐘意傻散睇淡時突擊，根本係想賺傻散錢

我一格得5蚊

姐點呀

吊你
我今日得4000一格咋

股災!!

熊巳走！反手入左牛！穿27000收市前止蝕

上証轉紅燈

$4一格

搖撚準備

手續費$30 ?

HSI 27000鑽石底

最少都10蚊喎.....

咁快入牛唔睇多一日？

上證明顯有托, 不過唔係托上, 係托住唔畀跌

证监会提出完善回购建议，A股回购通道打开

屌你爺閪玩燈制

爭D 入錯熊

跌唔落！有D股偷步升

走得幾好 只要唔係一棍破頂

咁早做咩 268先反都未遲

咁唔一定落到既 落到咪再溝

我就睇你可以托幾耐

268?到倒今照底位都偷笑！

掛機掛到聽日都得睇黎

黎黎去去都係100至-100
可以訓教

明明綠燈 轉眼變成紅燈

逢 加🍄

忍住眼淚好辛苦

等緊乜

日日700咩 等下啦

大戶平返少少淡倉

今日抖氣
聽日爆升

布神同晴巴仲未出現

已經喊住返工

今朝咁好玩 佢地又數緊錢啦

呂布放棄咗呢到啦,
晴巴就應該呢排都自己玩住先

白帝又忙緊

同我沽盡佢

咁講啦

數緊錢

好飄忽 D價

出咗signal

屌國家隊係真係唔俾上證轉燈架喎

尋晚又話升盡佢

布巴咩事?

呢樣真，入親牛同QQ都衰

無呀要等爆邊

啲近牛1秒可以升跌幾格

仲有幾集就完

佢有新地頭啫

佢耐唔耐會入黎的放心

大戶
咁你之前啲貨追返未？

另三角又番翻黎

等左兩個星期既今集
總算睇到d 深度

集集都咁就正野

以為佢有事

豬左果D?

應該下星期就ok

布神尋晚係個夜期post有出現
佢尋日277，275 all in晒
冇錢再入市，等收成

走勢好唔誠實 訓陣睇結果

個個以為十二點會講貿易戰?

比人震走左, 我不配做熊軍

悶死人個市

無限金錢

最後都係中國會成為大贏家

期指係咁想跌, 上證放咗飯會唔會跌一跌先...

今日執錢仲多過琴日
2個波幅食到

咁都悶 痴線

All in買邊個方向？

日k出緊鎚頭

上次鎚頭第日低開

平保就好似條女死用隻手撳實條底橫

高開?

個鎚就消失

恩巴睇完有無心動想入套GAME玩

過埋隻三角, 唔回又再見

即係會?

好廢 又跌

撚埋個朝早先啦 大戶唔心急

出咩驚?我搵搵先

this?
looks garbage

見底啦 聽日大升

大家好

english again?

牛+熊

又唔好咁講... 文字冒險類未必人人啱玩

奈奈真係好撚正收唔收徒弟

睇game啲片算了, 都係睇故事咁

以前細個就岩

你好呀

MA就黎又要接錢

PS3同4都好似出過

贏得多嗎？

我唔撚想見270牛 熊軍 沽落去

個個都買牛博B浪?

唔好啊270牛好好用

見平

好快得番300億

快啲升呀

幾時出新熊？

又出即市蠱惑下三角

好想快啲見到得返100億樓下

星期二先中招個班又想搏轉角 唔殺唔心息

點解要新熊?

跌咁多實反彈架麻係咪先

條友轉牛?

我等佢彈少少入熊 應該無條件b 啦掛

男主個樣變到咁ge

睇吓幾時出，殺上去

空倉空倉

1299等穿60

好多時ma接完錢個市彈

waiting for new devil may cry
should be fun

中午底應該大約27020左右

上次隻297熊胎死

熊到吗仲博反彈 以為自己一格一千咩

2318 1299 等穿底

dllm 洗唔洗all in 美金

Drop to 0

識野

睇日K 呢個係咪叫墓碑十字線
即係聽日升

12點前 睇下中唔中

底係幾多?

都未收市

QQ幾日跌左三四十蚊

星期五唔洗分析嫁 星期五邊會升嫁 係跌啊

10格食糊
終於可以食將軍漢堡了

買定離手

有無rpg game嘅招式名係用圖表名

Ching重倉熊仔？

HIBOR一回少少USDHKD就即刻爆上, 咁落去應該推唔到月底就要加息

你仲係空倉緊？

等斬草大蛇3同隻persona音樂game
persona系列 (日系RPG) 又係必玩系列

吉倉 唔敢玩

*** 劏肥牛 *** 150,000,000 貨 *

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-09-05 479.040 63.220 70.000 152.310 / 76.16%
2018-09-04 328.070 57.650 56.460 145.530 / 72.77%
2018-09-03 164.610 29.620 49.910 146.720 / 73.36%
2018-08-31 181.060 38.630 31.470 126.430 / 63.22%

等緊PQ2

應該唔會, 不過港息將會加得快過美息

加0.25 % CAP 都未到H位

ironman

要砌機啦屌

你都破左產 仲點玩

樓有買貴無買錯

日系經典ARPG/RPG 梗係DQ , FF , ROMANIC SAGA

3DS

Tai woo chai gay ho easy

啱呀啱呀

全機制霸架wo

呢個月供樓舊錢又多咗

我唔怕 佢加0.25 都係一個月都係加 百幾蚊 ,
一餐飯都冇左

如果你諗住做定期就唔洗啦, HKD USD 定期RATE個差距收窄緊

1定會……

依家下降軌 升到上27120左右又再跌過

如果收市出墓碑線 咁聽日就係牛軍主場了？

破270啦plz

大戶好照顧圖表派

玩過PQ1, 都係3DS, 其實質素都算正常, 遊戲性高

百零蚊者

穿270好似有D難度...

前提係冇消息影響

當個個咁諗就相反，宜家個個都熊心壯志，下星期淡友奶硬野

咁多人睇穿唔到同反彈
我識買了

唔好博b浪住 要博貿易戰後先 信我

平安真係好鍾意75蚊,跌左都再衝番上去,快D同我死落去!!!!!!!!!

連登—富途老散綜合指數(LINDEX)統計

牛
熊

PS: 最大指數成份股：紫巴

B浪已完

中午前唔吉倉同賭命有咩分別

賭仔性格唔會理呢D

點解你地個個都等新熊?
你地冇熊O係手???

做好對沖

尋日跌得太多, 買得少

朝早食左廿格Q牛去左做野
返黎一睇跌返30格
好想入但好似搏唔過

叻仔，大put唔食食開市頭5分鍾既升浪

呢個位ALL IN 有d 驚... 268有大戶牛頂住... 同埋侵侵仍然係一個問號

通常咁陰跌 轉頭都會跌到仆街

B浪要再新低 都無乜可能呢下彈到

我去左開會走唔切 蝕左10格

最後5分鐘逃生門

D熊太貴
食完Q牛想反手但都用多3倍本就冇買

12點前又起勢沽...

玩左半日執得$980...

平唔入?

屌你高盛真係狗黎，買佢隻put，落左order放果下無lala跌0.05，之後秒升返，屌

期指已經偷步行先

執少左一半, 早走左 入唔返 快啲爆升

而家邊有平熊
前日冇入貨就冇艇搭啦

最尾一下偷步

穿Day low 又可以沽過

條墓碑線又變左十字
好亂呀 國家隊可唔可以俾個方向黎

咩事又一棍....

個市停左既,點解既

高追熊都就黎要食廿格

唔通跌停左

你唔係話已經入左第一注牛啦咩

就係問 點解前日冇入貨

點解

唔好呀~走唔到貨

阿爺對2000億有野講
大單野!

而家入熊都仲有水位

好彩me吉倉

穿DL

今日去到bb底，聽日爆升！

個個以為270鐵底，由316，300，29129，280到依家270，穿左幾多次，次次鐵底次次穿，仲唔put爆佢

都係講果D
你咁樣係唔岩架
我地會作出反擊
打架無嬴家

好地地大長put咪夠
係要貪心食困幾格波幅 抵你地輸到針

270牛 耶穌都保佢唔住 我話既。上午走得甩 下午捉你番黎打靶

真心嗰句 : 玩撚完未呀，屌

why 788 still green?
i see other stocks all red ball ball ga wo

所以咪話做熊軍著數囉。如果30000幾點果時我識諗 依家發左。

你啱 其實依家都未穿日線bb底 未必真係彈

賣仔勿摸頭
唔好回望啦

唔係走左咩？仲睇？

because u 燈

Because you sold it out

呢次我buy你，長put又要貪中間反彈，買牛call之前問下自己有冇人地咁好身手，我自問無，所以堅持長put

成朝無睇， 而家咩環境

跟

我地群龍無首
個個去曬開會

你係洗閪豪?

睇下有無跌穿1蚊

but i dont think so

because you sold it all that is why

無可能

你落左船隻艇輕左 自然就升架啦

央行今日唔會放水 低就一定 盡情沽就可以

but u always lose wor

一定係上天對我既考驗

我CHECK多次先...
原來真係賣左

貿易逆差擴大 其實呀爺係贏緊個個
都唔明點解道指升 A股港女跌

繼續大 侵侵仲更加有理由推2000億

大師今日一話會升返 港女即刻繼續跌

可唔可以好似琴日咁 衝落去 頭也不點回

你識條春

直屌26000

無咁快反映出黎？

最勁果2000億都未出台

你落船啦 搞到我地無啖好食

老實講你係咪熊左

我一直都係熊軍既。你唔係

無記錯互徵關稅既話 中美兩國 係呀爺會佔優

琴日講左番熊軍家了

通常出之前跌, 出左又升

熊軍總司令去左邊

炒即市個time frame set咁大無用，用返分鐘去睇好D，同埋依家2000億黎緊

今次你黎啦

阿爺經濟縮緊
美國如方中
你話邊個會佔優

美國佬有兩手準備啦
到時唔去中國買貨, 中國就仆硬街啦 (我公司都係 )

到你都未輪到我喇。你係大淡友

出左雙熊，仲唔買put 都應該吉倉

大淡友今日少貨

入貨 等269收成

點會
收完稅
極端情況就係中國野係美國貴到hihi
D收購人員就會由其他國家入口替代品
中國對美國順差自己會跌
又或者中國野都仲係最值
咁中國都要交稅
美國政府都有收入

問題係因為依家貿易順差
如果要收起稅黎
美國一定有更多子彈

但因為美國出口中國既野都唔少
美國受到既影響都唔會少
如果美國堅持 就係以本傷人

大師話晏晝發力添

係喔
下午阿爺唔做野就完美墜落啦

20格無肉食

睇你入幾多姐

揾我 咩事？ 午餐中

美國佬家下同古巴/墨西哥 fd 底
嚟緊好多美國佬去果邊起廠, 唔駛再買你中國貨, 至少我呢行係咁

殺270呀
我食完 訓陣先 1回見

直接試上次低位

無禁快 引多陣先
拉長痛苦期 慢殺先最慘

2000億關稅山雨欲來 內地加碼維穩股匯
經濟 11:56 2018/09/06

美國針對2000億美元中國貨的關稅措施，預計即將確定實施，中國資本市場風聲鶴唳、監管層提早為股匯維穩。路透社報道，離岸美元（CNH）掉期點最近持續走升，正是國有大行暗中干預，收緊離岸人民幣流動性、打擊沽空，紓緩人民幣貶值重壓。

中證監今早亦在開市前，建議從3方面鼓勵上市公司回購股份，有提振市場信心的意味。

路透社報道，貿易戰升級、美聯儲加息、外圍匯率動盪、以及中國經濟面臨的下行壓力正在累積人民幣貶值風險。業內人士指出，在境內匯市適度提供美元流動性的同時，國有大行自上周五起，每天在離岸人民幣一個月掉期市場上買入遠期合約，帶動整個掉期曲線明顯上升，離岸市場人民幣流動性持續收緊。

路透：國家隊出手打擊離岸人幣空頭

「（上）周五開始（國有大行）每天出來Pay一個月的，應該是國家隊......美指要上來了，要打打預防針」，但一中資行交易員稱「力度不是很強」。

業內人士並提到，整個離岸的流動性還是可以的，沒有受到明顯影響；到目前爲止，本輪國有大行入場只涉及一兩家銀行，應該只是要提醒大家，意在「打打預防針」。

美國針對2000億美元中國貨的關稅措施，預計即將確定實施，中國資本市場風聲鶴唳、監管層提早為股匯維穩。

數據顯示，離岸美元/CNH掉期一月期漲勢最爲明顯，一月期最新報59/74，本周目前最高報85，上周四最低報-15點；一年期掉期報573/633點，本周目前最高觸及672，上周四最低報416。而國有大行此舉，亦影響境內美元/人民幣掉期曲線抬升。

中證監提3招 鼓勵上市公司回購股份

事實上，爲了應對美元指數走強和貿易摩擦等因素影響，人民銀行8月以來已陸續出台逆周期調控等舉措，以適度對沖人民幣貶值預期和壓力，包括將遠期售匯業務的外彙風險準備金率調整爲20%，收緊上海自貿區的跨境賬戶以及重啓逆周期因子等。

一名中資行交易員稱，在官方出手之下，人民幣匯率應該不會那麽容易跌破6.9元。
另一方面，監管層亦出手維穩股市。中國證監會在今天開市前，提出完善上市公司股份回購制度的修法建議，並就此徵求意見。其中，提出從三方面鼓勵企業回購：
一是增加股份回購情形，包括用於員工持股計劃，上市公司爲維護公司信用及股東權益等。
二是完善實施股份回購的決策程序，如因實施員工持股計劃或者股權激勵，又或上市公司爲維護公司信用及股東權益等，相關股份回購決策程序可簡化。

三是建立庫存股制度，明確公司因特定情形回購的本公司股份，可以以庫存方式持有。

分析指，中證監建議的措施，客觀上可能產生穩定市場信心的作用。8月上證綜指累計下跌5.25%，深成指跌7.77%，創業板跌8.07%，市場氣氛被指低迷。

2000億關稅唔好諗住無，爺西有曬心埋準備

個個聽佢指示所以沈哂船啦
以後佢話彈最多撤淡倉好啦 多少次血的教訓

呢度都多人跟左c fu 中伏

淡就長坐都無得輸 熊市跟師父做好 因住俾大戶mon住黎夾

係大戶mon住師父黎夾

yes 師父

長put長有

搵D定牛先
陣間又發神經就all in

10萬一格？

d熊太貴 槓桿唔夠

頂多3萬一格

最新既牛熊係咪要上發行商個網先知冧把
富途好似無咁快update?

今日有新熊仔出?

熊玩緊291 280都夠做
牛大把啦
一堆貼價
上網搵太曬時間

百鳩幾格表示很安心

唔破270唔撚放熊

回頭是岸

大户次次都係一樣咁玩
無乜新意

就算310 嘅熊對於正恩巴都係濕濕碎

1萬手310熊

有340熊

即係點玩

成日俾人串
我唔講野啦

腾讯：《王者荣耀》将接入公安数据平台，校验用户是否未成年

PM me 尋晚已plot 圖

痴撚線

支那真係癲架

PUT撚得

笑撚死人

玩得耐ban 你ip

你張圖直落

老豆用個仔個電話玩唔得？

王者榮耀 將率先啓動最嚴格實名策略 健康系統全面升級
2018-09-06 12:40 騰訊
騰訊控股 ()
經過歷時數月的開發與測試，騰訊將於下周對《王者榮耀》的健康系統再次全面升級。
從屆時起，新用戶在首次進入遊戲時，會啓動最嚴格的實名策略，接入公安權威數據平台進行校驗。該項校驗能夠精准判斷相關帳號的實名信息是否為未成年人，進而決定是否將此帳號納入到健康系統的防沈迷體系中。
預計9月15日前後正式啓動
本次升級由於涉及遊戲客戶端的版本更新，根據iOS版本的審核結果，預計將於9月15日前後正式啓動，並於9月之內完成最嚴格實名策略對於《王者榮耀》全部新用戶的校驗。
率先接入公安權威數據平台
此前，公安權威數據平台主要應用於金融、信用、政務等對徵信安全要求極高、身份識別最為嚴格的行業，在其他業務領域尚未普及。
本次《王者榮耀》率先接入公安權威數據平台，是中國遊戲行業乃至整個互聯網文娛行業的首次嘗試。

只是一部份

我無pm既

pm埋

一訓就係咁諗股票d野 我中毒太深

我想要露璐pm

我都係

講緊咩
Pm埋我

我實名左
不過用人地資料

人仔成朝都係妹跌緊

公安有你資料

2000億關稅到未呀 熊軍等緊佢救命

都話入人地資料囉

尋找人民幣戰士，將來課金比中國

未到都贏緊... 救咩命啊

買大陸股真係好快死 下下都受政策影響

支那連利息 租樓都要收20％

轉玩美股了 ，中共咁撚等錢洗

入熊啦
刁帝先係熊軍太祖

QQ下午實繼續插。插到永不見3字頭 好唔好 熊軍們

Cap完自己人水走去送比襯非洲佬

會唔會穿26500

what time NEI?

Before tmr

好似話非洲好多地方都掛晒紅燈籠

自膠 應該係Before Monday

27000 put 就到

就打到270牛喇

你送600億比我 我幫你含都仲得

想走？

真係晏晝加速 師傅 cls

2318同我轟落去73蚊!!!!!!!!!!!!!!!!!轟呀!!!

午市彈都唔彈下 痴撚線

穿DL..

追沽啦我悔改啦

跌佢老母!!!!!

下晝大跌正式開始

走阿!! 再唔走就死啦

27000.72

270率先受死 下隻

270牛888

270 RIP

Bomb

穿270 快268

慢慢黎先有更大既肉食

270引都唔引

我食左先 各位繼續加油

不如跌到2萬3啦

引左成朝啦

直落唔好回頭

等多陣啦，熊要淥耐D先食得

咪引到洗閪豪

仆街
隻熊變左太空熊

下個到268

同我死番落去呀2318!!!捱左好耐啦你!!轟番落72蚊!!!!!!!!!!

熊軍2日食1000點 做咩牛軍？

上證出手未

早知換倉

下星期去宇宙 搵極都搵唔到

起碼睇埋晏晝啦 咁心急

救命 今朝追牛彈

上證有無力穿2800 ?

要去旅行

同我跌呀2318!!!!轟落去啦!!咪再死頂啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2700

今日又死幾多隻

殺到26800啦

穿lu

今日再free fall

更新左連登牛熊打靶圖未

2700國家隊蟹鳩哂 唔知佢想唔比沽救定點

港女繼續地心探險

我今日準備定火箭 上太空揾

發生咩事

穿曬線 不估底加菇

吉祥熊今日0.13
前日仲0.01

忍痛斬左q call 轉投熊

大家一齊估沽佢平保老母!!!!同我死落去呀!!!!

隻極限熊由唔死到依家 係幾多%
80萬果位巴打依家碌到上去150萬未

大家睇返隻整限熊 吊買100都賺1000

1000%
佢應該到左

連埋琴日起碼升左700%

法興隻熊爬過瑞銀頭

睇跌幾多

我岩岩上到120萬

又引熊

all in

59694?

街貨100%

滿地牛屍

原來係你
fatfat

早走左熊
睇勢聽日應該都低開
等反彈算

3分鐘圖睇升wo

邊個傻仔極限牛呀上午

2700越頂爆起上黎越衰 唉國家隊

我 不過執左十幾格

吽吽吽~~~~~
但D熊咁貴 都係食花生算

到底穿唔穿上次底呢

大芋俾位人入熊

仲有冇得跌今日

死落去啦QQ

叻仔啦, 300點唔食係要火中取栗

要唔要改番BEFORE TMR

me

可以由28200樓上熊到依家嘅真係低佢賺

穿哂底原來 抖淡氣先

Before tmr就最好

好彩反手夠快

隻熊仔有40格水位

我聽到吽吽聲

食晒糊啦，各位繼續比心機

平保你死落去啦,除淨完都唔肯落,DLGH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

\ | /

彈唔起喎屌

跌跌車

熊字巴fat fat

268食糊了

2700頂到恆一恆 國家隊應該唔得閒救腥港了

268變左極限
入都入唔到

唔食浪尾 再穿先算

將軍 我地熊軍兩日食1000點 犀利。

成個list d 牛死哂 想玩極限睇邊d 好

佢地都PUT左啦～～

晴巴隻極限熊
由0.01升到0.130
痴線，用1萬可以博13萬

俾人震走左隻熊， 食廿五格

57732

好難玩 追唔到熊

今日穿唔穿上個低位

問題係你敢唔敢入一皮野落去...
隨時一個字就冇一皮

都唔敢追啦
等反彈浪算 要忍住唔可以入市

市價盤

講左養肥牛再殺

真係唔敢

0.096入左59694, 0.106放左

穿左269會唔會彈一彈呢

有無人幫下我數錢

上次低位26800，一浪比一浪低，今次實穿26800

幾日加埋唔只喎

而家仲有水位咩
我睇268

1200%

幾錢個鐘

我

師父提左大家，有錢都唔執

冇睇十分鐘就落2百幾

真係直殺268
估唔到

啪未

啪啪啪

其實出左news 未
咁快轟定落去？

差0.81 死硬

破硬
只是個開始

係時候彈
910 -940

穿咗就突破擴散三角，即係冇底

今朝入既熊，而家食 30格

而家追熊都危危地

未出已經轟，出左你估下轟幾多

極限牛準備

267試下+1先

琴日趺300果陣都係咁諗

上證好快穿2800了

可能宣布壓後呢

100萬profit未

59694傻左

聽日都唔會彈

爺閪一穿2700即彈
阿婆都識玩

早兩日買肥到PK 而家溢價溢到0.66

［馬後炮］都預會落275，但冇諗過回都唔回下

full load 船,冇人肯賣,大家焗住買貴都肯

59845仲平

點解呢隻熊咁癲，其他都無咁癲

我隻double A 做咩跌咁少架

極限牛>打靶>極限牛>打靶>極限牛>打靶....Forever

都係博阿爺救市
完全無好消息

靠呢隻熊 肥到痴左線

勁

仲有2千億未出

出左26000牛都可以…

無事啦～～ 又～

269不死彈6格

好友們沒事啦
升返啦

洗閪豪入左呀

今朝已經Mark 哂number
錢都過埋，但就係無買到

熊仔好吸引，但驚國家隊發癲
空倉算